係咪我生得似基佬 出親街永遠都係男望我多過女望我

今日有好多大隻靚仔型撚望我 望到我扯扯地

好勁 有街出

我好叻

我喺屋企發緊毛

今日唔出mk？

聽晚出

好柒

你係大隻靚仔型撚？

去食飯

我想問下點解你會知道有男人望你架

join

見到大隻靚仔就忍唔住望

唔喇 同班連登仔食呀 你偽毒 唔出得

又恰真毒

戇鳩 之前有約你 係你死唔出

肩肩又恰我

驚你地又恰我

得撚閒恰你 癡線

好惡